「連尼住」呢個名到底有咩玄機？

連住尼(嚟)我就明

冇，佢打錯字

laneige

華生

佢同我講係叫lineage wo